黑警pr已經痴撚左線，今日火燭單野都沖出嚟拎光環

心諗成班狗喺封鎖線出面等收工關你地撚事咩